泛民你地到底明唔明個遊戲係點玩？？

你地成班跳出黎強烈譴責毛澤東感謝日本侵華傷害中國人民感情，

中共就冇棋啦

快做

泛民將毛澤東感謝日本侵華擺上電視前，都唔好投佢地！